林奠成個記招只係係表達佢已經冇星期六咁串?

屌佢，聽完躁死仆街

只係表達，繼續做特首，完

根本成個記者會廢既